求救，有小學老師煽動校園欺凌！ (2)

原post已爆，幫佢再開，以下為原文

事源係我上年開始幫一個小五男仔補習
本身淨係知佢係培正小學讀咗4年，今年先轉校
佢平時都幾活潑同百厭，但每次提起培正/見到培正啲工作紙，佢就會好驚同好大脾氣
最近佢父母同我講番件事，我先知佢以前比同學打，點知班教畜無停止欺凌不得止，仲因為想佢收口而叫埋其他人一齊加入bully，逼到佢兩個月內轉校….
打番件事出黎，係想更多人知道班教畜做嘅好事，佢地愈驚件事揚出去就愈要全世界睇清呢間小學！
同埋，想各位巴絲比吓意見，點樣做先逼到校方出黎比個交代我就咁聽完都睇唔過眼!

事情經過
語言欺凌: 2017新學年，受害人(下稱X) 收到班上男仔(下稱李)匿名寫比佢嘅字條，內容包括恐嚇X，預言X嘅父母會死。類似字條一共有5張，已經令到X日日好唔安落。 X比咗字條班主任(劉)睇，但劉話只係一般紙仔完全唔處理，仲沒收咗部份字條。
身體欺凌: 11月李開始打X背部。X同劉講，劉依然話唔想處理，話件事交比訓導(下稱黃)算。
一個星期後李小息時又打X，X不適到當晚就要父母帶佢睇醫生(所以有醫生紙證明呢件事)。父母同黃講，黃稱上星期嘅打人事件因為已經一個星期，所以file closed ，話會調查吓今次。
打人嘅時候X有朋友見到，後尾訓導洗腦個朋友話無呢件事發生過，黃之後便聲稱調查後搵唔到目擊證人
X 父母一路有搵證據比黃，但黃話全部唔成立。後尾黃聲稱打人事件證據不足，所以又可以close file (真係龍門任佢擺)
X父母搵培正社工講，社工淨係話自己就黎退休，唔想搞咁多野就無處理到。

兩件打人事件close file之後，黃就帶頭欺凌X。
1.黃去X班房叫大家遠離X，X一時之間無哂朋友，精神嚴重崩潰
2.黃係小息時段, 搵兩個低年級同學跟著X去廁所,X形容好似係黑社會一樣, 非常恐怖. 身心受到極大傷害(X亦因此嚇到唔敢去廁所)
3.黃屈X寫影響校風紙條並傳開去, (X表示沒有寫這紙仔, 更不是他的字跡, 要討回公道)
4.黃恐嚇X如果再講大話訧要叫註校警宫王警長處分X

真心想知，點解成間學校無一個人做到野? 本身打人事件老師好好處理就無野，但老師個個推卸責任，仲帶頭玩9學生
培正小學真心cls希望大家幫幫手推post，等所有人見到呢間小學有幾醜惡

黃敬儒全家百病纏身，行動不能，全身劇痛，長命百歲，就算有安樂死都唔批佢哋

推

屌佢老母蝗敬儒

口講道義嘅黑社會點解唔去打鳩蝗敬儒一鑊?

多行不義必自斃